10月1 南丫海難7週年，悼念活動有共識未？

好多身邊朋友（10+）都想放煙花悼念，但見到有人話18區攪，又有人想集中西環，我D朋友就來自五湖四海，如果18區攪的話就會分開晒，但我自己就支持18區攪既，原因係：

1.自己地頭攪，有咩事都識行去安全地方，被圍捕風險低，有咩事，掉晒D野都係街坊一名，去同走都唔洗坐黨鐵同巴士，風險低左

2.狗加公安的話佢地出錯率會提高好多，一般公安唔知頭唔知路，係豪宅林立地區，例如九龍塘，何文田等，黨鐵站商場等地方放煙，佢地又一次送彈藥比我地

3.大量狗隻要陪我地悼念，就算出到黎狗同公安係7:3比，狗屋入邊準備既狗都一定唔少，加上前幾日又咁多活動，等佢地無得休息都好，18區就要18個指揮官，總指揮官要處理18區既訊息，水炮車得3架，變相好多手足會安全左

正如我朋友夢遊既經歷，佢次次出港島區，新界區，都係盲頭烏繩咁，一知道周圍都係狗，唔多唔少都荒荒地，但佢係自己地頭就玩得好輕鬆，所以我支持各有各

如果要到時大家都清晰既，要呢兩三日內有決定同開始文宣

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

18區的話，重可以區區幫手粉飾黨鐵

賀壽行動 散步沿途景點地圖。共產C路正式出爐

七區集會, 重現85
防止何式凝方式送頭

會從錯誤中學習，但何式凝再敢出現，相信會有大量手足同佢以武止膠

Pish

營火會就一定

原來已經7年